hi 輻射毒撚

hello

童顏同樣柒你揀邊樣呀撚樣
人生係唔公平架啦,岩岩先知呀???
無所謂呀,唔中意童顏同我換樣囉,我19歲似40歲,你要唔撚要呀?

sorry for you

pish

你係撚樣
抄佢個名

俾翻對波我啦死肥仔

有得揀咩

駁唔到

hi

Hi

唔覆pm

lihkg有pm咩？點睇

高登

wtf r u

覆ed

哇 有人溝啊

不了

pmed

hi! hihi

想吹水你咪開話題 點答落去姐

我想比佢睇到咋佢可能過左呢邊

樓主真係好神心
由果邊開post叫春到呢到
好似都持續左成年

點解唔直接同佢講呢

竟然有人記得無膽講亦都無機會講
最近見到佢，2個好似陌生人咁

我係佢眼中只係一個同學
原來沒有 從來都沒有

等我留個名先

hihihihihihihihihihihi

有無可能透過第三者轉達
或者寫信
咁樣落去唔係辦法wo

無common fd
我知，所以係到叫下春過耐d就會淡
下個更可愛

bello

去識下人仲好啦

me is 毒撚

請帶同一張近照連個人履歷 pm會員大東瓜 24小時內會比返通知你

聊你都唔理我

on9仔先唔check pm

無興趣

唉